# Баг-репорты


## Баг №1.  Activities:GET  Получен код ответа 200, при наличии "False" в теле ответа 
	
|URL|	https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|------------|-----------------|
|Описание|	Получен код ответа 200 при наличии в теле ответа «False» на отправленный запрос GET/api/v1/Activities/{допустимое значение id}|
|Приоритет	| высокий    |
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Yandex23.3.4.594|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Activities |

|Шаги	|Ожидаемый результат|Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Отправить GET запрос|Запрос успешно оправлен на сервер|Запрос успешно оправлен  |
|2. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|GET "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities" -H  "accept: application/json; v=1.0" | 
|3. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный| https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities| 
|4. Проверить код состояния |Код состояния 200|Код состояния 200  |
| 5. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные |  Тело ответа содержит <li> {<li>"id": 1,<li>"title":"Activity 1",<li> "dueDate": "2023-06-04T16:13:49.273778+00:00",<li>"completed": **false**<li> },|
|6. Проверить заголовок ответа|Заголовок ответа корректный|<li>pi-supported-versions: 1.0 <li>content-type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 <li>date: Sun04 Jun 2023 15:13:49 GMT <li>server: Kestrel <li> transfer-encoding: chunked 

## Баг №2.   Activities:PUT/{id+} Не отображается значение id в тело запроса из поля для ввода id
    
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |При вводе значения в поле ввода id, тело запроса не меняется. После отправки запроса PUT/api/v1/Activities/{допустимое значение id} в теле ответа отображается id=0  | 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	блокирующая|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Activities</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в поле окна запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в поле окна запроса|Введенное значение отобразилось в поле окна запроса  |
|2. Отправить PUT запрос|Запрос успешно оправлен на сервер|Запрос успешно оправлен|
|3. Проверить тело запроса|Параметры в теле запроса верные|Тело запроса содержит: <li> {<li>"id"**0**,:<li>"title": "string",<li>"dueDate": "2023-06-05T18:35:43.237Z",<li>"completed": true<li>} |
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":0,\"title\":\"string\",\"dueDate\":\"2023-06-05T18:35:43.237Z\",\"completed\":true}"| 
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный| https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities/5| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния 200|Код состояния 200  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li> {<li>"id"**0**,:<li>"title": "string",<li>"dueDate": "2023-06-05T18:35:43.237Z",<li>"completed": true<li>} |
|8. Проверить заголовок ответа|Заголовок ответа корректный|<li>access-control-allow-origin: * <li>api-supported-versions: 1.0<li>content-type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 <li>date: Mon05 Jun 2023 18:39:16 GMT<li> server: Kestrel<li>transfer-encoding: chunked 

## Баг №3.   Books:PUT/{id+} Не отображается значение id в тело запроса из поля для ввода id
    
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |При вводе значения в поле ввода id, тело запроса не меняется. После отправки запроса PUT/api/v1/Books/{допустимое значение id} в теле ответа отображается id=0| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	блокирующая|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Books</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в поле окна запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в поле окна запроса|Введенное значение отобразилось в поле окна запроса  |
|2. Отправить PUT запрос|Запрос успешно оправлен на сервер|Запрос успешно оправлен|
|3. Проверить тело запроса|Параметры в теле запроса верные|Тело запроса содержит: <li> {<li>"id"**0**,:<li>"title": "string",<li>"description": "string",<li>"pageCount": 0,<li>"excerpt": "string"<li>"publishDate": "2023-06-06T05:11:28.517Z"<li>} |
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books/5" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":0,\"title\":\"string\",\"description\":\"string\",\"pageCount\":0,\"excerpt\":\"string\",\"publishDate\":\"2023-06-06T05:11:28.517Z\"}"| 
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный| https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books/5| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния 200|Код состояния 200  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li> {<li> "id": **0**,<li>"title": "string"<li> "description": "string",<li> "pageCount": 0, <li> "excerpt": "string",<li>  "publishDate": "2023-06-06T05:11:28.517Z"<li>} |
|8. Проверить заголовок ответа|Заголовок ответа корректный|<li>access-control-allow-origin: * <li>api-supported-versions: 1.0<li>content-type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 <li>Tue06 Jun 2023 05:14:59 GMT<li> server: Kestrel<li>transfer-encoding: chunked 

## Баг №4.  Users:PUT/{id+} Не отображается значение id в тело запроса из поля для ввода id
    
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |При вводе значения в поле ввода id, тело запроса не меняется. После отправки запроса PUT/api/v1/Users/{допустимое значение id} в теле ответа отображается id=0| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	блокирующая|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Users</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в поле окна запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в поле окна запроса|Введенное значение отобразилось в поле окна запроса  |
|2. Отправить PUT запрос|Запрос успешно оправлен на сервер|Запрос успешно оправлен|
|3. Проверить тело запроса|Параметры в теле запроса верные|Тело запроса содержит: <li> {<li>"id"**0**,:<li>"userName": "string",<li>"password": "string"<li>} |
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users/5" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":0,\"userName\":\"string\",\"password\":\"string\"}"| 
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users/5| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния 200|Код состояния 200  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит:  <li> {<li>"id"**0**,:<li>"userName": "string",<li>"password": "string"<li>} |
|8. Проверить заголовок ответа|Заголовок ответа корректный|<li>access-control-allow-origin: * <li>api-supported-versions: 1.0<li>content-type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 <li>Tue06 Jun 2023 05:25:59 GMT<li> server: Kestrel<li>transfer-encoding: chunked 

## Баг №5.  Authors:PUT/{id+} Не отображается значение id в тело запроса из поля для ввода id
    
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |При вводе значения в поле ввода id, тело запроса не меняется. После отправки запроса PUT/api/v1/Autors/{допустимое значение id} в теле ответа отображается id=0| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	блокирующая|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Authors</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в поле окна запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в поле окна запроса|Введенное значение отобразилось в поле окна запроса  |
|2. Отправить PUT запрос|Запрос успешно оправлен на сервер|Запрос успешно оправлен|
|3. Проверить тело запроса|Параметры в теле запроса верные|Тело запроса содержит: <li> {<li>"id"**0**,:<li>"idBook": 0,<li>"firstName": "string",<li>"lastName": "string"<li>} |
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":0,\"idBook\":0,\"firstName\":\"string\",\"lastName\":\"string\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors/5| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния 200|Код состояния 200  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li> {<li>"id"**0**,:<li>"idBook": 0,<li>"firstName": "string",<li>"lastName": "string"<li>} |
|8. Проверить заголовок ответа|Заголовок ответа корректный|<li>access-control-allow-origin: * <li>api-supported-versions: 1.0<li>content-type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 <li>Tue06 Jun 2023 05:32:59 GMT<li> server: Kestrel<li>transfer-encoding: chunked 

## Баг №6.  CoverPhotos:PUT/{id+} Не отображается значение id в тело запроса из поля для ввода id
    
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |При вводе значения в поле ввода id, тело запроса не меняется. После отправки запроса PUT/api/v1/CovePhotos/{допустимое значение id} в теле ответа отображается id=0| 
|Приоритет|   средний|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел CovePhotosActivities</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в поле окна запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в поле окна запроса|Введенное значение отобразилось в поле окна запроса  |
|2. Отправить PUT запрос|Запрос успешно оправлен на сервер|Запрос успешно оправлен|
|3. Проверить тело запроса|Параметры в теле запроса верные|Тело запроса содержит: <li> {<li>"id"**0**,:<li>"idBook": 0,<li>"url": "string"<li>} |
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":0,\"idBook\":0,\"url\":\"string\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos/5| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния 200|Код состояния 200|
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li> {<li>"id"**0**,:<li>"idBook": 0,<li>"url": "string"<li>} |
|8. Проверить заголовок ответа|Заголовок ответа корректный|<li>access-control-allow-origin: * <li>api-supported-versions: 1.0<li>content-type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 <li>Tue06 Jun 2023 05:40:59 GMT<li> server: Kestrel<li>transfer-encoding: chunked

## Баг №7.  Authors:POST/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Код ответа 200 при неверно составленном теле запроса (символами) при формировании и отправке запроса POST/api/v1/Authors и допустимом значении id в теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Authors</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"idBook\":0,\"firstName\":\"&&&\",\"lastName\":\"&&&\"}
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"idBook": 0,<li>"firstName": " &&& "<li>"lastName": "&&&"<li>}

## Баг №8.  Authors:PUT/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Author</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"idBook\":0,\"firstName\":\"&&&\",\"lastName\":\"&&&\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Author| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"idBook": 0,<li>"firstName": " &&& "<li>"lastName": "&&&"<li>}

## Баг №9.  Authors:POST/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Authors</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"idBook\":0,\"firstName\":\"   \",\"lastName\":\"   \"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"idBook": 0,<li>"firstName": "  "<li>"lastName": "   "<li>}

## Баг №10.  Authors:PUT/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Authors</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"idBook\":0,\"firstName\":\"   \",\"lastName\":\"    \"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Authors| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело запроса содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"idBook": 0,<li>"firstName": "  "<li>"lastName": "   "<li>}

## Баг №11.  Books:POST/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Books</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"title\":\"&&&\",\"description\":\"&&&\",\"pageCount\":0,\"excerpt\":\"&&&\",\"publishDate\":\"2023-06-08T13:11:21.053Z\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"title": &&&,<li>"description": &&&,<li>"pageCount": 0,<li>"excerpt": &&&,<li>"publishDate": "2023-06-08T13:11:21.053Z"<li>}

## Баг №12.  Books:PUT/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Books</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books/5" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":0,\"title\":\"&&&\",\"description\":\"&&&\",\"pageCount\":0,\"excerpt\":\"&&&\",\"publishDate\":\"2023-06-08T13:14:49.848Z\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"title": &&&,<li>"description": &&&,<li>"pageCount": 0,<li>"excerpt": &&&,<li>"publishDate": "2023-06-08T13:14:49.848Z"<li>}

## Баг №13.  Books:POST/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Books</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"title\":\"   \",\"description\":\"   \",\"pageCount\":0,\"excerpt\":\"   \",\"publishDate\":\"2023-06-08T13:11:21.053Z\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"title":    ,<li>"description":    ,<li>"pageCount": 0,<li>"excerpt":    ,<li>"publishDate": "2023-06-08T13:11:21.053Z"<li>}

## Баг №14.  Books:PUT/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Books</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books/5" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":0,\"title\":\"   \",\"description\":\"   \",\"pageCount\":0,\"excerpt\":\"   \",\"publishDate\":\"2023-06-08T13:14:49.848Z\"}" 
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Books| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"title":    ,<li>"description":    ,<li>"pageCount": 0,<li>"excerpt":    ,<li>"publishDate": "2023-06-08T13:14:49.848Z"<li>}

## Баг №15.  CoverPhotos:POST/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел CoverPhotos</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {body &&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"idBook\":0,\"url\":\"&&&\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"idBook": 0,<li>"url": &&& <li>}

## Баг №16.  CoverPhotos:PUT/Request body/{id+}/{bodu S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел CoverPhotos</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"idBook\":0,\"url\":\"&&&\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"idBook": 0,<li>"url": &&& <li>}

## Баг №17.  CoverPhotos:POST/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел CoverPhotos</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"idBook\":0,\"url\":\"   \"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"idBook": 0,<li>"url":     <li>}

## Баг №18.  CoverPhotos:PUT/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел CoverPhotos</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"idBook\":0,\"url\":\"   \"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/CoverPhotos| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело запроса содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"idBook": 0,<li>"url":     <li>}


## Баг №19.  Users:POST/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Users</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"userName\":\"&&&\",\"password\":\"&&&\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело запроса содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"userName": &&&,<li>"password": &&& <li>}

## Баг №20.  Users:PUT/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Users</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users/5" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"userName\":\"&&&\",\"password\":\"&&&\"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело запроса содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"userName": &&&,<li>"password": &&& <li>} 

## Баг №21.  Users:POST/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Users</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"userName\":\"   \",\"password\":\"   \"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело запроса содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"userName":   ,<li>"password":    <li>} 

## Баг №22.  Users:PUT/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Users</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users/5" -H  "accept: */*" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"userName\":\"   \",\"password\":\"   \"}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Users| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело запроса содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"userName":   ,<li>"password":    <li>} 

## Баг №23.  Activities:POST/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Activities</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"title\":\"&&&\",\"dueDate\":\"2023-06-08T12:18:40.392Z\",\"completed\":true}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"title": &&&,<li>"dueDate": 2023-06-08T12:18:40.392Z,<li>"completed": true <li> }

## Баг №24.  Activities:PUT/Request body/{id+}/{body S&S} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Activities</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Ввести в тело запроса некорректные данные {&&&}|Введенное значение отобразилось в теле запроса|Введенное значение отобразилось в теле запроса|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"title\":\"&&&\",\"dueDate\":\"2023-06-08T13:59:44.446Z\",\"completed\":true}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"title": &&&,<li>"dueDate": 2023-06-08T13:59:44.446Z,<li>"completed": true <li> }

## Баг №25.  Activities:POST/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Activities</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить POST запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|POST "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"title\":\"   \",\"dueDate\":\"2023-06-08T12:18:40.392Z\",\"completed\":true}"
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"title":    ,<li>"dueDate": 2023-06-08T12:18:40.392Z,<li>"completed": true <li> }

## Баг №26.  Activities:PUT/Request body/{id+}/{пусто} - Статус кода 200 при некорректном теле запроса
   
|URL|   https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html|
|-----|---------|
|Описание   |Статус кода 200 при некорректном теле запроса| 
|Приоритет|   высокий|
|Серьезность|	значительная|
|Окружение|Windows 10  21Н2/Google Chrome, Версия 113.0.5672.129|
|Предусловия|</li><li>Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)</li><li>Открыт раздел Activities</li><li>Headers request: Content-Type: application/json  |

|Шаги	|Ожидаемый результат  |Фактический результат	|
|-------|--------|------|
|1. Ввести в тело запроса значение id [5] |Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|Введенное значение отобразилось в теле запроса. Параметры в теле запроса верные|
|2.Строки в теле запроса оставить пустые|Строки в теле запроса пустые|Строки в теле запроса пустые|
|3.Отправить PUT запрос|Новая активность добавлена|Новая активность добавлена|
|4. Проверить заголовок запроса|Заголовок запроса корректный|PUT "https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities/5" -H  "accept: text/plain; v=1.0" -H  "Content-Type: application/json; v=1.0" -d "{\"id\":5,\"title\":\"   \",\"dueDate\":\"2023-06-08T13:59:44.446Z\",\"completed\":true}" 
|5. Проверить URL-адрес запроса|URL-адрес запроса корректный|https://fakerestapi.azurewebsites.net/api/v1/Activities| 
|6. Проверить код состояния |Код состояния **400**|Код состояния **200**  |
|7. Проверить тело ответа от сервера|Параметры в теле ответа верные | Тело ответа содержит: <li>{<li>"id": 5,<li>"title":    ,<li>"dueDate": 2023-06-08T13:59:44.446Z,<li>"completed": true <li> }